Pm 功能

唔該我想問下
幾時先有pm 功能

.
我等左好撚耐呀！